你地有無試過做一份工做到放pair

放pair個pair字唔識打

有無試過因為人工、workload、準備走、等等既情況之下返工放pair?

有

悶，冇野做，日日11，12點先返工

準備轉工個時